黑狗慢慢熟悉套路，盯著LIHKG 已經夠料

唔好凈係用連登傳野
多d用唔同既平台好d
Be water be diversity

市民不合作運動成效好低
你地有份聯署嘅車長只要集體罷工就好大影響力架啦
港鐵車長們 求求你 請一齊罷工

我都想講好耐
包括現場手足既行動安排
咩都好
都唔應該淨係用連登tg 驚俾人mon到實一實

有手足話旺角要人 十分鐘已經三車

唔通以後都要出啲膠post分散狗狗兵力？

要好似病毒咁不斷演化，admin揀人去第二個平台啦，一係就分grading, 學支付寶咁，肯俾多d個人資料認證就提升會員level, 低level會員睇唔到某d資訊

Sleep gd nite